邊間銀行仲用得過 ??

匯豐
恆生
渣打
citi
dbs

仲有無

DBS 係星加玻，都一般。美資可能會直接賣盤（美銀亞洲已經係咁）, 渣打同匯豐就好少少，佢地個根係呢到。